請問邊度有得買新世紀福音戰士figure?

想買個初號機比男朋友

Y拍
旋轉拍賣

模型定figure呀

兩樣都可以